睇怕CC台都就嚟攻打波台

我決定篤晒班波台五毛出嚟，話唔定建國後會有個波台保長做下

我先 榮華臘腸

今期佢地會攻打動物台

有無手足忍左動物台班傻仔好耐？
不如幫手收佢地皮

好驚牙
cc台系最做到野, 最有行動力

--------------------
個人簽名 x 按此隱藏

篤我pls

攻咗好耐啦 用負評

我係一個

cc台邊次贏過=,=

用左負評攻打左好耐啦
你唔痛？

cc台好似攻到冇氣了